(準時返工啦)天文台考慮明早六點前改發三號波

屌佢老母山竹

垃圾風連我條撚都吹唔郁